一人一個成功的回家球員

Hummels?
Magic?

無普巴份

Lbj

曉姆斯
古沙
王子
法比
雷斯
沙軒
香川
巴哥
花膠
新界牛
碧基

Kagawa冇得輸

卡華積

有邊個球員番屋企會失敗？

雷c

某盪失路會然

真係踢得好好，爭氣

Flamini